[I/A] Fate Grand Order JP [678] 綺禮，我np滿了!

-靈基素材、絆效率表-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

hi 2d

留名

我要用縮地擊潰你!

收1/12giroro頭

深水埗好少人

news寫行左去長沙灣

H漫達人呢！

屌你
叫你搵牙
唔係tg問我牙

揾倒了 係太太

搵太太+full color逐本睇,應該唔多本

超連結呢？

幫我搵下 唔熟呢方面

gkd

呢個coser好撚出名

不是吧 憑佢

12年

太太

有冇完整漫畫

都應該好似上年咁，星期一出cm

屌你，5點先出tweet貼幼文西寶具片

台主唔好再燈

平時朝早11點就出嘅野特登等到5點先出 比假希望人

i just know rem is g

拍過AV？

點都好 我又無得屌wfc

雞 全部都係雞

我淨係有followもえ

兩個位 唔受某黑人玩

加了禾是果汁先生

Meta 已add

很好.....

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講FGO.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給間桐臟硯
2:你給我做好心理準備...因為人被殺就會死。
你逼我的，投影、開始（Trace on）
投影、裝填（Trigger off）
全工程投影完了―――是、射殺す百頭（Set. Nine Lives Blade Works.）
你給我受死吧:投影、開始（Trace on）
憑依経験、共感終了
工程完了（Roll out）。全投影、待機（Bullet clear）
停止解凍（Freeze out）、全投影連続層寫（Sword barrel）
要是敢在這裡再說一次反FGO，你就別怪我不客氣了
小心你人頭小命不保

黎sir去邊搵啲中二文

呢到

又搞亂人地個PO

親,有沒有GBF版本

gbf玩家都不看劇情的
寫不出來

靠

你幫我寫一篇吧

我不懂GBF招式,寫不到呢

原來強化任已經完晒？
好似得嫁王改得最好

沖田醬 無泳裝 無寶解 無強化過任何技

保留初心

見到佢係到嗌沖田醬大勝利就忍唔住笑
win what 7

親,有沒有FGO FES類似的GBF FES 周年活動
我想將生意擴充到GBF世界

跟fgo一樣剛剛完了

沒有事後通販,真不照顧世界各地的玩家呀!

這裡有點垃圾賣

情人節有比錢送豬古力

見到咁多泳裝牙榮圖真係頂唔順

唉，如果今日d新聞煲唔大真係好浪費

真係要狂煲
721
811

扑暈自己先

咁就唔好打了
驚你拎到嗰陣中風

正

希望今年內絆15到

班福建佬

1隻好快

絆有無上限？

你打到絆15就會出絆20

本身絆十係上限
依家應該20？

宜家係用5粒夢火先上到15

小夢得一粒，無咁多金膠換夢火

肯打肯抽就會有

咁咪唔好開，又唔係必要野

有一粒可以拎30石抽綠膠

好想下總國出動畫

二世事件簿漫畫有冇講下阿灰遇到孔明之前果D野?
動畫好似冇乜點講

未做到

SAD

絆10升11，同升多次0上10差唔多
如果你目的係衝啲石返黎嘅話，只會係時間同精神倒蝕出去
比sup heahea下咁升會好啲

我食左幾十粒果升絆十二升到好撚嬲

想奶tamamo條美腿

想奶耳仔

想奶綺仔

好多明眼人
[閒聊] 沒有葉和華FGO能像現在這樣嗎？

404

你係大陸?

突破盲腸

冇野了

屌 葉狗都上神枱
19聖誕垃圾到
瘋狂復刻

我都識做啦

打錯18年 羽蛇

孽狗

好掛住有非洲石年代既fgo

fgo明明係咸川較順左 葉狗根本冇咩實事
好彩TW同胞都明呢個道理

冇葉冇fgo?

x7479635: 認真說 不會怎樣，鹽川才是關鍵的那個人08/11 17:50

公道啲，劇情點寫DW係完全無資格插手
不過都係果句，邊個人揸旗都唔會有大分別

如果抽到泳武藏會絆11

塩川真係好重要
唔係佢嘅話FGO真係執撚咗都似
叶係做得多細改細修
有堆我哋宜家常用嘅function都叫佢有份
i.e. event/平日 分開support，活動filter etc.

依加成680 1pack

買卡719

孔子同伊莉雅升絆十一升左成年 陰公

會唔會有機會泳melt招寶具係叫lip掉自己出果招合體寶具

突然諗起雙子幾時可以改模
好似伊亞宋咁咪得

唔出奇，宜家啲新模都開始玩召喚其他沙煩出黎打
如果係咁，melt應該槍職

當年課都課得開心d
依fgo既機率 非洲石先係正常

真係 半減好似pad咁300幾一單就差唔多
不過呢有台仔講得出如果fgo出左保底天井就唔好玩 你就知有幾抖M

我覺得講得遊金除左要提機率同價錢之外，應該要比埋一pack嘅抽數

佢係油王定歐洲人，咁難聽嘅說話都講得出

係傻鳩

如果非洲石可以復活一日，我願意課到啲石上5位數

Gif唔加得水印既

班狗

Granbelm好看喔

YEN 有排升, 課定十幾廿PACK 都得

時代大倒退

[手動轉發](以下為香港時間, UTC+8)

2019-8-11
集合3至5萬人
Facebook page 發動集體檢舉

22:00 "向香港警察致敬"

5分鐘後,重複檢舉一次

22:15 "HKG報 HKGpao"

5分鐘後,再檢舉一次

22:30 "幫港出聲"

5分鐘後,再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉!
增加對家文宣成本,
我地香港人唔會屈服同認輸,
大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

Gchi

痴撚左線，葵芳站內射tg

已經身體力行緊

仲放煙花

點解我load唔到入檢舉

唔撚係呀，真係爆眼球...

CWB一半full gear鬼直接捉真義士

中撚晒呀仆街

點解個啲人型垃圾仲未送入焚化爐

女警?

無間道

扮示威者

已經發展到扮示威者

黑狗真係狗撚到極致，狗閪無極限

出埋卧底
地鐵站射TG
警黑

入佢fb, 訊息隔離有「 ... 」，撳落去有「尋求支援或舉報專頁」

無視巿民死活，站內射tg, 痴撚線

好撚嬲，但出去又係送頭

無力感

極醜惡

cls
徹查721 811

係咪有次講過警方永遠唔會扮示威者？？？？

呢啲廢話講黎把撚
宜家已經係打緊仗啦

集體檢舉"向香港警察致敬"
重複檢舉一次
集體檢舉"HKG報"
再檢舉一次
集體檢舉"幫港出聲"
再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

你信班狗講嘢？

好彩有義士安全睇到+對鏡頭report晒全部記認
唔係之後再捉多幾次就仆街

唔係 只要搵翻嗰段片出黎就可以話香港警隊冇公信力

如果到上庭時司法未死晒,
有內奸煽動應該易打甩好多掛

香港已死

天崎bb都大機會比人放返出黎了

祝班冚家鏟早日全家死

Er.......不評論個別事件
Er.........冇資料

真係好撚痴線 地鐵站放tg 扮示威者 射爆人眼球 仲有咩做唔出

扮咗好多次
今次捉埋人姐

太古站出事

太古都出事

好似話俾人拆穿咗焗住現身拉人？

米字旗阿婆都中招

係咪太趕
一入房對腳崩晒

唔會啦
今次明顯係扮前線捉落單嘅人
以前最多都係影下相叫人衝咁

全部黑警落地獄屌你老母

一係轉左陣,一係突發事故被迫暴露身份

我有個fd入左去坐兩日,
佢話佢走個陣比人推跌,等防暴拉

...

內鬼特徵：
戴耳機
身住健碩
有與示威者相同裝備
線色熒光棒

內鬼特徵：
戴耳機
身型健碩
有與示威者相同裝備
綠色熒光棒

睇圖現場最少十幾隻狗
本身號召力都大
真係比拆穿都好,都可以互幫

雨革果個劉業成返左去揸旗

last果個無用 呢啲標誌會次次轉
但耳機一定會戴，要收order做野

黎緊應該啲手段會越黎越勁
分分鐘就算查到,當比你告得入
原來個班大陸人黎返哂上中國
同依家班忽建仔一樣

太古個邊班狗仲推人落電梯

黃婆婆

原本都覺得麻包袋吹到熄登都唔會出現
依家好難講了

依家戰場喺葵芳

到底點撚算好..北角單野好快又冇人講
太多野

CLS...

仆街 係咪想殺人啊

係
呢條問題都答左超過半個月

好似又有福佬打鳩東方記者

方丈份人

仲話新二狗好醒
一野整到爆過721

無問題，林鄭唔出賣班狗，班狗日日er er er，除非全港開大片，一係死晒班狗一係死晒真香港人，唔係嘅話無得收科

啲狗得罪左東方丈報

啲狗唔撚好以為自己依家咁搏命會有好下場

你地想要試下老闆的1000種死法咪出聲囉
到時一街市民都係你班黑警的敵人

佢地無底線 法律都係政治工具 你點玩啫 依加唯有俾全世界知香港已經唔係法治社會 同埋係到嘅所謂執法者全部都意圖謀殺 等全世界唔再信香港嘅制度 之後攬炒

你真係覺得今晚發生咁多事仲係貼J圖嘅事候？ 有心情打得落J?

一單還一單啦屌
咁撚大壓力 你想個個跳樓死撚哂先安落?

幾好J都打唔落啦 J圖bot

佢只係個bot，唔好咁多要求

唉 我都好撚大壓力 有無得去二次元真正咁同tamamo 一齊

不分化....relax下都ok既
上fb睇太多片睇到個人都down曬

頭先睇到個人著晒火，完全瞓唔到

睇到而家個頭好痛

同意適當時候要relax
6月開始日撚日咁見荒謬既事
自己都開始到極限...

唔好比仇恨蒙蔽咗自己

不要分化 不要道德綁架

真係好想一下ＥＡ全開屌落狗屋

轟落上面成個版圖仲好啦

想stella

stella又唔好，留有用之驅先可以炸鳩班狗

個人已經冇嬲既感覺
同以前唔同晒，聽日出街見到差佬應該笑得出

幫黑警大英雄作成

最啱用應該係小文西，揸住駕車hit and run

咁你想點?成個post陪你傷春悲秋好唔好?
係呀你今日睇到黑警做左d傷天害理既事好撚嬲呀,所以?6月到依家睇得少?到今日你先識得嬲?我敢寫包單之後一定仲陸續有黎有排你嬲
所以你之後既日子點過?每次睇到呢d野就「我好嬲呀!你地全部都要同我一齊嬲!」道德綁架所有人?你咁既行為同支那人四川地震之後強制要人停哂娛樂全城哀悼唔可以講一句第二d野有咩分別?
再講,你嬲/悲傷對黑警有咩用?你天真到認為只要多人嬲/對此感到悲傷就可以咀咒到佢地?學光頭佬話齋你咁樣係令唔到佢地驚架,如果呢個情感係冇用既點解你仲要迫人同你一樣要懷有呢個情感而唔係放開佢去諗下一步點做?
最後臭口講一句
屌你老母我係fgo post post fgo野關你撚事,你條仆街老幾呀?如果你條支那人想圍爐取暖同人分享悲傷憤怒出面熱門大撚把傷春悲秋post俾你慢慢圍到飽唔好係度做埋d迫人做同諗埋同你同一樣野既支那行為,我放得圖就係想係果時轉移話題唔洗成日提住某樣野自尋煩惱困擾自己,你條撚皮睇我唔撚順眼就block鳩我del鳩我fd我多你一個唔多少你一個唔少,大大個功能你唔撚係唔識用下話低能仔

唉 買左最聯-1贏左都唔能開心

大家都有嬲 我明 但宜家吾好自己人嬲自己人 大家冷靜d

唔洗再應,大家都係想遠離公海避下世

唔好鬧交

曼連又勝

我是五毛李威

j圖bot
大家冷靜下先

其實j圖bot係岩
睇完d直播 有一絲想法係果3位義士係早死早著,自己亦都想跟埋佢地

真係好撚嬲.....

第一次見j圖bot打論文香港搞撚到個個大壓力

認真希望訓唔著既咁多位打個丁發洩下
冇野緊要得過自己既精神健康
谷埋谷埋一時睇唔開就乜都冇用

大家睇到都會嬲 大家都明 但唔好道德綁架人
記住唔好比仇恨蒙蔽咗自己

我最憎兩種人
第一種係阻礙言論自由既人
第二種係亂講野既藍絲

老老實實，我個情緒同精神由2014年開始就無再放鬆過

想圍爐出面大把post可以圍,但迫人係普通post度同你圍真係on9,而且圍完只係舒緩自己情緒對件事毫無幫助,當人係你情緒垃圾桶?

tmr黎野

仲有冇j圖

真係工都唔撚想番

真係訓唔著
打丁都冇心情
好想放負

快啲放晒佢

訓唔撚到

我仲未收工
仲繼續睇住d直播

停左冇睇
越睇越驚控制唔到做傻事

睇好多好多片令自己分心開心下

凌晨收工返到屋企呆坐到宜家，努力想放空個人，但完全做唔到，元朗俾人開無雙，去到今日俾人射盲咗隻眼，你仲夠膽同我講係宜家香港係法治社會？
我拯救到人理，但拯救唔到香港，我到底仲有咩用

tmr機場見

一個人係冇用
但我地勝在有唔少同路人
如果而家就認輸就咩都冇架啦

模型都唔撚砌
冇咁既心機

香港異聞帶 民主香港

仆街，宜家嬲到有啲反胃想嘔，唔敢再上fb

異聞帶之王係邊個

好撚嬲

我都唔知

黎sir

食完藥都冇睡意

抗組織胺無撚用，訓唔著

你們打個丁瞓吧

怪奇裏有二次元

龍幹車是甚麼

有時公海d post真係睇唔明要直接理解定反話

又有零星post講叫去機場既好鬼

機場應該點都冇問題

雖然而家個政權冇咩係做唔出 但係機場佢應該點都唔會搞 我估最多係會係各大地鐵站捕住我地返屋企

巴士最穩陣,大把車去邊度都得,近近地都有車出東涌,什至可以其他地方轉車

屌嬲呀,一陣過機場

小妹我用愛與和平感化世界
機場見

有冇人聽緊903晴朗 笑到仆街

9up到

好唔舒服

機場見

返黎第一次去茶餐廳
中年都講緊毒氣室
已經得一兩個銀髮頂多話兩邊打到喪晒
唔知點收科

東方真係轉左過黎呢邊

不嬲都私怨行先架啦

仲有人話琴日東方直播個記者叫5毛轉台睇TVB

一班popo令國泰 郵局 消防同時甩難

睇返啲開心野減下壓

好彩返工既地方仲有D心智正常既同事
雖然仲有好多藍到無恥既非人生物

水炮車做緊LIVE

開入機場啊笨 驚西

係我就唔忍了水炮坦克開哂入機場啦

我呢行都好多極藍
忍得好撚辛苦

飛高po assemble

成個朝早都仲係好撚辛苦

報警 冇用都照報
懷疑自稱三合會成員

跟手辭工唔撚做 點解要忍

我強烈要求咁多位手足 夜晚係屋企
冇野做點都要入黎吹水

琴晚一時諗y左 say個sorry

唔能比講個梳利就算
晚晚入黎一齊睇伊藤美來就放過你👌

有冇人難過到個心物理性feel到痛

其實個前線記者同老細有d關係定係東方真係極保護自己d細

巴打邊行

裝修太子
好似係

佢二世蛆要返工既咩

有胃痛.

新手留名 最近有朋友一齊玩又玩返呢隻Game

咁睇唔開

尋日HHW生放Cut出黎？

又一位手足淪陷

個ac開左成年都無乜玩過 當陪下朋友玩

呢度規矩新手要自貼box

條友力架type
玩2個禮拜又會棄
前前後後已經加左刪左最少4次

你貼先OK?

咪篤爆啦

Yes ar

我亞美可愛D

不是吧
同個弱智鬥可愛 冇人贏到吧

Kkr的確都幾弱智

百感交集
見到牙榮出泳裝真係好開心
值係經過尋日件事真係笑唔出

出嚟未

係巴士上面

Same滿哂人

點解唔洗
唔番工搵銀唔通同屋企人講俾錢我課金？

隻黑貞幾正

中間個個最正

份工d錢可以拎哂去課金
唔駛養屋企真係好

要俾家用架

我都想咁富有

今日老豆出糧 冇得唔番公司
比人鏈住

貼下良妻狐減下壓

有父幹真好

Mofu Mofu

記招準備

係 講黎都哂氣 個思想係根本上就有唔同 唔存在共識

有個玩fgo嘅巴打係天水圍請學生搭的士去機場 好多謝你

當年高登咪又係罵佢老細買白粉起家
激嬲佢之後又懸紅又頭版咩犯東方者雖遠必殊
恐報分子黎

佢甩墨好大

想有錢然後打份風流工

想有錢然後風流

對波大d

呢D算好喇唔會搞鳩人先
我公司D廢老先極品

我個邊成間公司冇人討論 好似入左平行世界咁

終極港豬公司 香港好多

青衣站好多人等緊入機場

曾經公司有廢老講過
人係要遷就個政策，順應個政策，接受個政策
而唔係叫個政府接受你改變政策
個次，我真係O咗嘴

想問下 依家iphone想玩fgo 係唔係都係要開多個ac去裝隻game？
有無得將本身個apple id轉去日本 裝完再轉返香港？ 更新個時再轉去日本

俾人強姦仲要就佢 等佢屌得舒服d

做寵物都冇佢咁低賤

冬馬你唔係an機死忠嚟架咩？
使乜咁麻煩 直接申請個日本acc就得啦

就係唔想開多個ac
先問下有無得轉黎轉去

冇記錯轉ac地區要有個到張信用卡先轉到
開過個會快啲
轉ac淨係得app store同iTunes個位會轉
本身部機個apple id同ICloud 唔會轉

而家好似無，點都要開多個日本acc 都唔係好煩姐 只係要更新果時先轉

旗手已經入左機場，小心

更新都唔洗轉
Down完入返本身個ac
之後係個到都會更新到
不過第一次更要入返個日本ac密碼
之後就唔再洗

最煩係佢明明唔知咩事又話人搞事又盛
而家屌到佢連新聞都唔想睇

機場開槍會點

我地係大多數，黎幾多我打幾多

課金有無得就咁用信用卡課

an啦

機場玩攬炒

課金要入日本itunes

清機場

自毀經濟

記者好波

屌你老母講廢話

好彩冇睇

從來都唔撚睇 叫佢播錄音算撚數啦

睇班記者爆鳩佢好好睇喎

第一二次會睇
之後就唔再睇

到9月我再研究下

走唔走自己決定
航班停哂 警犬黎哂機場

今日值得睇
啲記者燥到

再唔走真係走唔到

我唔會叫人走唔走
自己決定 不過真係好撚危險 睇路

我有fd係現場
一個鐘頭前驚到話想走但走唔到...

塞曬車

而家走都遲

大嶼山應該有成批哥布林住左係度等捉人

老鼠王國應該都係

水路應該封死左

大攬炒日 現場嘅巴打同埋唔知有無嘅絲打 走到嘅話我建議快d走

走

有人認出有狗扮人準備搞事
走唔走大家自己諗

頭先太多人一齊走

公海話留嗰班有冇諗過啲人係和理非唔係勇武嚟

冇，佢地覺得就算俾人打俾人拉都要留，記者會紀錄晒啲嘢

唔撚理 佢地自己決定

各位回氣時可以睇第0話了

係咪燈光關係？佢真係好白

搽左粉咋佢cos 白貞都係肉色皮膚

呆同貞alter都係特別白

講緊個cosplay皮膚

我知呀
咪就係講緊佢想還原埋皮膚呢一part

哦

高度還原

又俾貓貓咬 點解貓貓咁鍾意咬我

今日真係要補番D血先

但係好似搞到白化病咁

個cm是咪比葉9食左

俾沖田斬開左

見到丁圖都扯唔起了

貓貓=智障

畫左沖太但未整好

唔小心畫咗沖太所以要改返

你死啦 佢拎住d刀跑左出去

又有咩想講牙

蘿蔔在手 貓貓我有

好想要泳裝牙榮

後日咪有

蘿蔔照食 爆炸蛋包飯照放

係因為無沖太份，大半個開發組比沖太斬左

我會屌到佢係個口嘔返d精出黎

事後由nobu證實死於三段突刺

等睇你條jer俾佢好似切蘿蔔咁切

cm己死

第6特異點打到頭破血流

唔係，收島風佢係嬲你放佢出sup list俾人做陳宮炮彈

太遲了

已經打爆晒個倉，快啲開啦

因為依家係講緊黑白 唔係講緊黃藍
所以咪出黎表態

講咩都係咁
一子錯滿盤皆落索

求其打都贏

貼j圖好啦 貼d咁既野 想殺人咩

意圖謀殺

嚇死me

陳宮係幾好玩，但要禁好多制

屌你謀殺呀

j圖bot可唔可以貼返我老婆啲j圖

星空補返M6cut左嘅解說文字

慘撚過番工
打左8個鐘FQ..岩岩好1PACK石

原來有張無格版

早果輪大生草時期清晒

5AP 1場真係頂硬上都要清晒佢

而家先見到條裙淫到

頭先 我同牙貓講話 小刑有泳裝 佢話今晚食燒蝙蝠 之後拎住D刀入左小刑間房

抵啦

我自己習慣係每一章打完就順手清埋FQ, 唔會留

same

CM係咪又俾台場燈走左

係

未到11點都唔好咁老定

係都講聽日5點啦

拉二?

放開隻熊啤啤

原來熊貓復活左我都唔知

飛高meme真係好正

我騎空士刀手

不過茄子都係要痴埋gd子度

雷神會搞串個party
大髀煉金術師無得通販，好似gridman咁

左邊個個都係鍊金術師啲囡囡??

左邊係xenoblade2嘅女主 焰

仲未有CM會唔會撚狗咁星期五先開

未整好，下星期三先開

唔撚係掛聽日好出cm啦佢

感覺上第7特異點一開頭易過第6果陣

確定左?

係呀

我個fd話第六特異點係打一堆外掛 第七特異點係用外掛打外掛
btw當初六章高文真係難打到痴線

仆街

當初出嗰陣大家都未有情報
又對啲外掛冇乜準備
宜家就個個都叫新手升euryale
不過我有artemis升覺得mordred難搞啲

岩岩盒Dominate Grail War到左貨
有無人買?

有無人都有買?

點解？咩事

買左未開

又一次比人周到扮記者

屌 估唔到香港都用得著依個meme

仆街本身話好眼訓 諗住推多陣主線就訓
結果到而家都未撚訓

推唔晒唔好瞓

而家先推到一半

七章？

你遊比人拎黎打J架咩

艦c又輸了

不了

黑白J得MVP

我見會場仲剩好多wo

無得通販 即係冇得寄賣去melonbook 虎穴嗰啲

應該原本攞去通販既數攞左入會場賣

金閃閃係男嘅第一位
阿福都輸

CM呢

聽日唔好唔開呀

應該會開...掛

唔開仲好，專心做其他野

g

拎

PLUSONE RACING 無通販唔好再PM我幾時開訂

今日應該有風?

今日好熱喎，邊忽有風

隻老豆八爪魚?

今日打完風聽日開

呢個唔知 要等gsc消息

聽完林奠講廢話

訓左無睇反正都係廢話架啦

強烈遣責 肯定警隊 部分激進示威者整死香港 之類

仲有適當武力

呢隻有冇機會出現pool3

下年

你都唔抽嘅

活動角送送比大家

共享g

要玩小文西又要寶2

今日繼續入機場嘆冷氣

唔寶五點用

寶2夠連射

CCC 6-2

帶貓貓出場嘅變左伊絲塔

如果寫好晒其他圓桌嘅人設
真心想佢出返集ova

睇完二世事件簿好想比格蕾食杯

有冇翻譯

下次會唔會出隻可以抽㗎呢

第7真係易過第6好多

上乳 下乳 側乳prpr

沙耶之歌出左了

屌remastered都仲係4:3

小刑係幾正如果唔係tamamo更加正 我可能係小刑教

Tamamo 個酥胸

貓貓話以後唔整強包飯

出泳裝未

執柒左

Btw無tamamo 都無貓貓

快

有冇twitter之類

仲有3個鐘中風

右下角泳裝貓貓

基本上就係六章/zero嘅部份內容

俾聖鬥士插壞左既G

今年社長,經驗值同石田一齊同書法家打招呼

經驗值同社長共通角有兩隻

係機場抽一單出多隻 寶2了

恭喜

聽日10符夠我寶5了

丁圖等風

名 拎
快

係呢張tamamo 嘅狐尾黎

矛Twitter?

唔知 google淨係搵到微博

.
Cosplayer : @爱老师_PhD

CM..我需要CM

朗哥....meme啊達！

今日先星期2

小灰😊

我婆

我都日日LOOP 喵內把聲好聽到..

今日CM 聽日開活動

今日直接開

過分了...

聽日開嗰瞬間出個CM出嚟同你講好評配信中

我賭5蚊聽日開既瞬間出CM

你為什麼要抽騎文西?

1.藍卡全體騎，QP門殺手
2.寶具全體充，技能幫自充，自用幫拐兩相宜
3.優秀的NP率，自成體系便於周回
4.泳裝也能幫上忙，現在抽絕不虧
5.經典幼女風格，賞心悅目
6.JS、女僕、婚紗，三種造型，三種風格，滿足你的妄想
7.高露出度寶具，刺激你的想像力，促進腦細胞活化
8.幫張國周拉業績的胃痛語音與絆設定
9.高木同學

我好鐘意佢靈一JS

唔啱性趣 都係不了

聽日用武藏周回所有關了

冇石

睇錯你為什麼要騎文西?

泳裝牙榮出未

睇完今集dcd season2

終於明之前zio 季番係咩

忍忍者 s2

故事情節同主角性格一撚樣

有泳沖消息未

今日無cm我就叫貓貓用蛋包飯炸左dw佢

瘋了

風？

屌文西 係咪一定要寶2? 我得寶1

乜野最好都bo5

56k已足夠.jpg

CM

dw: 你咁樣我係唔會驚架

傻的嗎

風!!

冇寶2打冇剋屬難D3連寶具

are you ready?

葉爹

風起了

係咪終於執柒？

泳沖!

泳沖

有巨龍就夠

我係月豬啊hi

炸得

？

瘋

官方page更新左

55

屌無風

未fact check

係咪有朋友喺dw做

乜都冇嘅

多麼精美嘅泳沖喔發夢見到

冇風 執柒了

垃圾公司

嗌大家散水

updated

點解月豬俾人撚咁多年都冇人好似燒京阿尼咁燒dw

即係星期五先開啦

貓貓收番個蛋包飯先

4星裝 紫式部

都話有風架啦 你睇下呢到幾多散水撚係到搞事

06件裝

我愛牙葉我愛牙葉

メンテナンスのお知らせ(8/14 13:00実施)
ご利用いただきありがとうございます。
「Fate/Grand Order」運営チームです。

下記の期間、期間限定イベント「見参！ ラスベガス御前試合～水着剣豪七色勝負！」開始のためのメンテナンスを実施いたします。
メンテナンス中は、「Fate/Grand Order」をプレイすることができません。
メンテナンス開始前にクエストおよびバトルを終了していただきますようお願いいたします。
※クエストおよびバトルの進行中にメンテナンスが開始した場合、正常に終了できない場合や、報酬を受け取ることができない場合がございます。
メンテナンス直後はアクセス集中が予想されます。
誠にお手数ですが、その際には暫く時間をおいてお試しくださいますようお願いいたします。

日時
2019年8月14日(水) 13:00～18:00(予定)
※時間は前後することがございます。
▼アプリケーションの更新
メンテナンス終了後、アプリケーションの更新をお願いいたします。
(Android、iOS)
最新のバージョンは以下となります。

聽日12點維護

嘩屌，梅林pool淨係開星期日，開3日

咪又係冇泳沖

狂

咁有CM未

好危險

梅pool淨係星期日開

如果要出 劇情實有

增加出現型

任何禮裝都未有沖太
仲有機會!

今年啲裝好撚淫

賭qp

100任

刻印されたカードによる攻撃時に、自身のNPを10%増やす

3t隊點算

我屌呀

單挑王者

3t用一次

梅同小太郎改模組

take my money

訓醒未

頭2張

原稿呢

小刑=蘑菇

小太郎咁新都改

希望齊到4*

連個沖字都冇 想陰我

小刑寶一就可以收皮

冇cm我贏!

講多次，今年水著係100任

個西留比老公
你只可以屌屎忽

屌又要chur

金銀銅料都係獅子王圓桌

好過打分

melt 沖 乳

個CM留黎煲醋咩

梅林仲要等，我屌

聽日先放

聽日開仲唔放cm

佢真係好唔想比人知pool3出乜

咪就係懶神秘有驚喜囉
明明個個都知會出乜

今年唔整cm lu

DW反對放CM
就代表我地估岩!

機巧少女

撚到你班友最後一刻 之後都係無沖田

張紫式部

唔通pool 3 先出cm 咩

要抽布妹了

根據4星禮裝規則
下年係水著紫式部
泳沖無期

真賭錢落海

宮本伊織

幾時有泳裝南丁

幾時有泳裝沖田

個籌碼算暗示？

我講左係荷官沖田

阿刑 阿榮 武藏

出年 布尻 阿紫 jk？

好出泳沖啦下

仆街要等撚到中咗梅撚先可以轉pool抽泳武藏

D女角禮裝各種意義上危險

很想要吧

點知係凱薩

好開心，福袋梅林寶2，唔洗抽

我估武藏係藍寶，然後大家又好快忘記賓周

其實冇cm

再抽變寶3

寶2夠用啦，重課留返比大大們，我輕課撚

唔爭在等埋pool2先抽啦

布妹個屎忽唔夠大

寶1 都唔諗住抽...

痴線 啲禮裝靚到

寶2回血已有1500，夠用好多

其實梅林寶一唔係夠用喇咩？

你咁講下,好似好有道理咁

其實係

我想問而家係咪課唔到金？

寶2 1500， 寶5 2000

台主講下啲活動沙煩既加成量有乜啟示

白槍了,沖田

最大目標係泳武藏梅撚唔係4大sup嘅話都唔想理

武藏應該唔會係紅寶掛

唔是掛

saber face同呆毛
每年都分別有一格

大佬

沖田加入圓桌

燈走左啦 渣都無

今次梅狗專登得三日
而且唔係寫泳裝POOL2
姐係有機會有三個POOL

3 5星

wada呢

我估藍

melt 沖 乳上
fit

幻文西,泳貞同泳尼托喺高加成果格
lip就喺舊泳裝角果格
好難觸摸呀

荷官乳上

咁撚賤

唔會掛 想抽死人咩

好呀好呀
咁我melt一定5星

開隻四星泳貓貓俾我

想抽霉林，又想抽武藏

永續fgo 下年再黎啦

舊年都三個pool啦

要課金了

講緊唔計梅林 3 5星

我就唔信有咁多野出
頂多兩隻一個pool

手上得 250 石+ 聽日個十張紙, 希望抽到一隻泳武

唔撚係咁抽法呀嘛

我想中泳龍娘

窮撚咪撚玩Fgo

抽梅林池都係想要男禮裝

放定圖先

冇霉林，sor

泳裝pool2 會有，官網寫左

真係要睇埋pool2
pool1無興趣

祝你好運

Cm呢

居然係咁

最撚煩係梅撚要等星期日

泳裝唔係不嬲都有pool2咩

上年中2王用pool2名義，BB pool3
今年梅林叫 「星期日限定」梅林pickup

性感荷官在線發牌

今年咁多個poil咁大食

阿紫

cls 紫式部淫撚到

bo5 jor係正確

有泳裝牙榮就唔洗課了

bo5牙榮（活動4星）

有加攻裝，可能有raid

希望牙榮啲0gay料唔好又有時間鎖

收島風其實係賭博二天錄

加入同寶具就有
靈基無講

百重搭好似都會？

加入同bo就一定架啦
想盡快30同比杯姐

無，我記錯咗升寶

刷好晒啲新料未

其實咩叫cm，解答下（新手）

男角泳裝2池，會唔會圓桌嗰班人呀?
上年全部靈衣未實裝

回歸小薯求加
256 780 130

開多個Pool出上年圓桌男泳裝

百重塔有沙煩送？

未

見到幼文西要食
即刻敢唔升住

無事了我自膠啫，一直有啲嘢誤會咗

講起，好想杯幻文西

why not

廣告

同埋las vegas周圍係沙漠,可能呢次又連到去主線

唔係咩

無錯呀

我以為佢講笑咋

尻槍張禮裝正撚到

老老柒柒年年啲泳裝都好能正

成日都覺得禮裝張圖靚過沙煩張圖

賭城

漏左禮裝兩隻字

大龍娘終於黎

改模

件0e好似啲fashion designer著嗰啲衫

原本個髮型好睇啲

又扯高左個人

同乳上脫衣賭博

卡美洛首家線上賭場上線了

原來張男五星禮個畫師又叫電姆
仲要比人屌到飛起

今次活動會唔會俾幾億QP做本金先

個post講啲野堅定流

賭神咕噠子

刷錢新方法

今年冇cm咁hea

問牙BU借左20蚊

任何人有3億qp即可參加

我呢度有張瑞士銀行本票，價值3千萬

點玩...個活動 我有900m

我有700m

大家仲有一晚既時間可以刷本錢

神父=公安

邊到話要刷錢

個活動話有小小就玩得啦

贏到仲可以比更多QP你tim

小小=9億
升5隻5星就無哂,雞水咁多

慈善啤皇大賽

nga都有post

有玩少前 之前都睇過佢同西原單嘢
支持請西原返嚟畫圖激鳩佢

睇中左哪吒......

屌呢排冇刷過錢

如果高難要All in QP先有得打就正

監獄塔抵唔抵換

留條生路行下

轉行去睇母豬生放了

換定等悶嗰陣有野打

有金膠多就換
平時一粒結晶5金膠
呢個event賣5金膠，一共9符1結晶再加一堆料

唔該哂

PV呢

梅林靈衣叫Camelot & Co
Co會唔會係指Consultant，個賭場係佢聳恿乳上搞出黎嘅

葉狗：派左幾百石好重皮，唔整cm lu

啲石係玩家應得嘅

兔女郎獅子王

鬼滅170情報已出

係咪全game頭5嘅攻擊力

咁撚高atk
刑部姬隻4星弓

怕唔怕比爆死果堆大大力鍚春袋

屌eva黎既

同金時一樣第4

幾好笑咁喎

因言論出位而受網民關注、曾在fb叫女網民自慰、民間綽號「西環契仔」、與鄉事勢力人物關係密切、7.21元朗恐襲前與白衣人握手讚「英雄」、曾被嶺南大學學生及校友聯署罷免校董職位、曾公開揚言過「殺無赦」的建制派新界西立法會議員何君堯

綠卡高回轉aoe大家冇望

我都係估藍寶

+1
鈴鹿禮寶+藍爆傷+50NP+全攻
應該學狂周有招藍卡集星+NP(率)

既然有醫生可以將柒頭慘變成鬼
我方有個珠世，無事既
除非珠世係今次大戰俾無慘殺左

等動畫做完先睇，希望之後UFO做得晒成套漫畫

珠世死嘅機率>80%
就算珠世唔死都好，都肯定當晚會死幾個

之後一定要開漫畫都一定要補返蜘蛛山
有一幕非撚常重要嘅畫面動畫改走左

你地又想劇透本寶寶

究竟係咩色

唔洗估啦，塗白左果刻已經可以確定

你係咪想逼害小刑

弓職好似仲要乘返0.9

很好繼續逼害佢

0.95 其實可以忽略

沖太呢

個死魚眼

流

治癒

數學game

搞左幾粒鐘都未溶左佢
唔夠治癒

但觀感好差

打公安唔當襲警，緊係打到佢仆街先啦

グッナイ、グッナイ…は「日曜洋画劇場」のネタだけどまさかこれマーリンピックアップの伏線だったのか

所以淨係開星期日

個樣攰到

趕走個金毛先啦

頭先睇片個公安咁易畀人lock唔掙扎？

呢幾日都熱到癲

除咗徐錦煬公安仲有另一個

又會咁易起到,兩個大陸人都係同一間分局

大陸不嬲冇私隱
你見維尼都起到就知

佢set賭幾多定點

助攻